處女叫鴨會唔會好奇怪

有咩辦法啫
鬼叫冇仔鍾意我
又想體驗下戀愛嘅滋味
唯有叫鴨試下
估唔到第一次就畀咗隻鴨
隻鴨開頭知我係處嗰陣都嚇親
仲要同情我話唔收我錢

如果第日老公問我個處畀咗邊個
如果我話畀咗隻鴨，佢會唔會唔開心到自殺

咩磅數

189CM 70KG

189 如果輕5Kg 都幾撚正

邊度有得叫

冇高過我嘅仔仔鍾意我

PTBF

189咁高

邊個拮邊個

被人拮就有份
做女人真係好唔公平

我幫你吖，唔介意可以試試我

你想奶我腳指？

2020dse?

WTF,講真定話講少？絲幾歲？

做咩唔叫我

你唔早啲同我講

DSE前要破處

我免費 快

幾錢

你咁肥，不了

我免費比你 想唔想試多次

有啲嘢唔可以用錢衡量

貼錢

.... dllm!

明晒！即係0

你連登第一個PO又話自己係女嘅

下咁都有個價掛

是咪假膠post？

我唔係雞

不過開心就好

都話唔可以用錢衡量

你就假膠

我有鳩

啫係你講大話，我唔會同唔誠實嘅人做朋友

睇到個標題,第一件事梗係起底

你dse咁咪細我一年？
而家啲後生咁horny㗎咩？

對唔住 我會好誠實對你

對唔住…但係我心中永遠都有條刺

是！走得

等咗你好耐

想，全身都奶

點解咁肯定第日會有老公

唔好咁 想奶你呀

Hehe?

有柄處女

咁既膠po都上到熱門，連燈algo有啲料到

唔想畀你奶

因為我係女人

你唔好咁變態

收皮

假膠

你先係

溫書啦

189 70KG
全港女人冇幾個
IP都唔駛check

幾錢同邊到叫
第一次痛唔痛

如果係真嘅話咁仲好細個姐大把機會

不過個身就係你嘅
只要你開心就好

點解一定要高過你
利申 條女高過我

果位ptbf要幾錢

189cm, 男人？

咁呢樣野同年齡無關嘅
不過講真入咗大學之後大把機會玩到點都得

係呢個世代做女仔只要有幾分姿色都唔使怕冇仔埋身

真心post?

點會冇幾個

香港邊有咁多189cm 女人，著埋高𠲜鞋我都從來未見過
189cm嘅女人一出街一定係咁俾人望住

啲鬼妹好多都係咁

我幫你咪得囉

我奶工好勁

咁撚早就失豬仔
大把人三十幾都係處

請善用起底功能
不推文回覆

拉